鑑於現時連登意見分歧，互相話大家係鬼前請諗下

利申讀心理，唔常落前線，今次想打下字做連登軍師解決分化問題

理性分析：
發覺現時主要大家既爭論係
連儂牆 做/唔做
光復 做/唔做

絕對唔建議一碌鳩打一船人，一邊人開po話 堅持連儂牆既係鬼，另一邊就開po 話唔撐連儂場既係鬼，就黎篤死晒自己人

意見分歧唔算係分化，全部人只有統一既意見先係恐怖。

當有兩方意見出現，強烈建議代入對方既角度，係心入面為自己做一個辯論
例如你撐守住連儂牆，請你玩一次辯論。如果當你要反對連儂牆，你會講咩論點，睇下可唔可以拗得贏自己。

以上方法有助大家保持理性
只要記住做任何行動都要be water
唔好為一時意氣
避免自己出事，同時有人出事唔好唔救
呢個先係兄弟爬山，各自努力既意思。

依家係咁有好多分化POST
鬼論 失焦論 失敗論 係擾亂視線
請大家唔好比人擾亂到

推